ef-e adapter

細佬本身用嘅a7ii
機緣下得到支小小白
但見市面上有好多adapter唔知邊隻好
想求推薦

Metabones for canon lens for sure
Mc-11 for sigma lens

測試既全部都係sigma鏡
指定sigma鏡 +mc-11係同原生e mount鏡一樣
唔計對焦速度 其他鏡頭就同metabones 綠mode一樣

用進階mode就可以多d功能
不過 曾經試過a7ii + mb5+ ef 24-70 f4
進階 mode無辦法對焦

我睇d外國佬話mc11用c記鏡會hand機
得sigma自己鏡先無事

Metabones有PL Lock

用緊2470Lii 正常運作